解決問題或完成任務的算法和指令集現在驅動著從瀏覽器搜索結果到更好的醫療護理的一切。工人們看不到的算法越來越多地牽扯著管理層的手腳|湯姆·巴拉特| 2020年8月28日|奇點中心
出版商可以按照本頁上的說明，測試繁重的廣告干預將如何影響Chrome 84及以上版本的頁面。谷歌Chrome的新“重廣告”攔截器出人意料地抓住了一些出版商| Lara O'Reilly | 2020年8月26日| Digiday
學區發言人曼尼·盧比奧（Manny Rubio）說，學區董事會支持這項工作，學區課程和教學部正在制定一項計劃來實施這項工作。隨著學校的恢復，學生們將種族正義推到了課堂上| Kayla Jimenez | 2020年8月18日|聖地亞哥之聲|
聖地亞哥聯合會官員表示，學生們每天將獲得多達三小時的在線實時教學。目前，秋季將不允許新的學校式日間夏令營，威爾·亨茨貝里，2020年8月17日，聖地亞哥之聲
Koeppen說，在Newsom宣佈之前，地區官員正準備提供全面的在線學習、混合學習模式以及必要時的全面課堂教學。隨著學年臨近，農村地區仍然缺乏設備和互聯網接入| Kayla Jimenez | 2020年8月11日|聖地亞哥之聲
星期五有道德和戰爭法的訓練和指導。五角大樓內部人士就打擊伊斯蘭國的新計劃發表評論：“當然還不夠”|南希·A·優素福| 2015年1月6日|每日野獸報
這所語言學校並不專注於提供教學，而是一家簽證工廠。伊斯蘭國、博科聖地和販運人口在21世紀恐怖主義中日益重要的作用|路易斯I.雪萊| 2014年12月26日|每日野獸
我只是被早上的指示嚇了一跳。知道屍體埋在哪裡：摘自《廢墟中的生活》| Marilyn Johnson | 2014年11月14日| DAILY BEAST
還有保護裝備不足和指導不足的問題。埃博拉的護士和士兵一樣勇敢|邁克爾·戴利| 2014年10月17日|每日野獸
如果學生需要大量的輔導，學校可以延長上課日、每週或學年。哪些特許學校做得對，以及為什麼它們在我們的高中排名中名列前茅| Conor P.Williams | 2014年8月27日| DAILY BEAST
但你會發現大多數大學和大學社團禁止宗教教學和討論。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯
後來，所有藝術家都不得不騰出索邦工作室，為新的教學部門騰出空間。從公元前七世紀到公元二十世紀的女性美術作品|克拉拉·厄斯金·克萊門特
我們學校教育的第二個主要部分是某種數學教學。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯
他的學生每年付給每人一個天才的教學費；美拉提烏斯，甚至阿佩雷斯本人，一度也在其中。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
把你的頸項放在她的軛下，讓你的生命接受訓誨。她近在眼前，要尋得。所羅門與所羅門文學